{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485128?place[place_type]=GID&place[gid]=2485128&place[latitude]=34.8511528508&place[longitude]=128.2080960582&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사량 패밀리 펜션"
    },
    "text": "沙梁島の吊り橋が見えるペンションは駐車場があり、海水浴場が近くにある宿です。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 幼児を含む人数は最大人数を超えてはならず、現場での追加支払いが必要です。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、ペットの同伴入室は許可されません。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 客室はいくつかの種類があり、基準人数を超えた場合、追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人とご相談ください。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室を拒否された場合は払い戻しできません。 付帯施設としてはフットサル場、ブランコ、バンガロー、屋上テラス、駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンが完備されたカップルルーム客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は最大何人までですか？",
            "answer": "幼児を含む人数は最大人数を超えてはならず、現場での追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でペンションに入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室はいくつかの種類がありますが、基準人数を超えた場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフットサル場、ブランコ、バンガロー、屋上テラス、駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって、基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カップルルーム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カップルルーム客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 493
    }
}